有咩辦法可以令男朋友自覺戒煙？

淨係啱一齊個幾個月戒到，之後穩定咗佢知我唔會走就慢慢食翻
我真係頂唔順煙味
佢爸佢細佬佢朋友個個都食，佢見到身邊人食又好想食

狂噴啲佢覺得最臭嘅香水

分手威脅

同佢一齊食

唔戒冇得扑

俾條撚佢當煙仔食

唔戒就日日同第個扑 威脅佢

逼佢奶你個閪

一食就閪面，嗌交

利伸：9年煙齡成功戒左

佢一日唔戒含煙,你就一日唔含撚.

你同你家姐一撚樣，同個相識個多月既男仔拍拖？

我真係恭喜你呀